我屋企個間管理公司同我講，唔信佢最好搬走

你只不過係個管理公司，代表咁多位業主管理呢度
雖然我哋冇得揀管理公司，你話邊間就邊間
但我哋每個月交足管理費俾你出糧
你做得唔好屌兩句都唔得？

我真係未聽過管理公司惡過晒啲業主
你做得唔好係應該你走，呢度我屋企憑乜野叫我搬？

一睇就覺得係樓主無理取鬧在先

曲到圓

真係好多白痴業主都係咁諗
認為唔擁護管理公司＝唔愛呢個屋苑
就算管理公司做得幾差都好，都唔應該鬧既

我建議你唔好鬧，你間管理公司有一支一千萬人嘅軍隊
報警都冇用
球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢的人， 點同佢打呀？

你係指啲保安？咁佢請既緊係幫佢哋啦
都唔係打唔打既問題，觀念都未擺正打條春咩

睇下當時簽個份管理合約點寫。
有D寫明如果炒咗間管理公司，要幾多個月書面通知，
同埋睇埋DMC點寫。
不過管理公司可以話業主唔跟程序做，廢咗你個通知。

佢管理個盤仲有經理人酬金出，呢D你管理費都有份比。